加泰集會搞手唯我獨尊,死都唔肯用有共識主題例如[聲援全球民主抗爭]係咩心態

自己諗下點解咁大爭議,但搞手死都要剩係搞FOCUS加泰集會,係咩心態自己諗下
一係on9
當左自己係皇帝講左就係唯我獨尊,同上次人權集會報人數一撚樣
一係共狗
特撚登搞落去比陷阱你踩。
理據好多POST詳列左,明明擴大化主題最多人支持最小伏,但唔撚肯轉膊,你話無鬼我真係唔撚柒信。

推

當撚左自己係皇帝

首先批評唔等於割席。我其實本來忍住唔講，但見到加獨旗越來越多，依家又多咗個加泰集會，得罪講句，完全不知所謂，模糊焦點，政治智慧零分。

人d舉咗一個未必代表港獨嘅黑色抽氣扇旗，你就舉返加獨旗（注意唔係加泰旗！)，唔係支持加獨係咩？

你自己去巴塞隆拿同當地人傾吓，就算加泰區都未必有一半人支持加獨。至少我自己同當地人傾偈兩個入面至少一個認為留係西班牙冇問題。出咗加泰更加唔洗講啦。加泰獨唔獨根本唔同香港，唔係生死存亡問題。

西班牙人權自由差極都有限。點都係歐盟國家，西方文明帝國之一，同你面對嘅極黑暗共產支那根本唔係同一種國家。你#StandwithCatalonia係唔係將西班牙同支那比？話香港同加泰係共同命運完全係On9，人d獨唔到繼續有法治自由，你輸咗分分鐘變浮屍。

香港依家係生死存亡邊緣，手足係用命來搏架!唔該你搞集會先搞清楚自己想傳遞咩message俾西方世界。唔係你話唔支持加獨人d就聽你講。你舉加獨旗唔係支持加獨舉來做咩? 你支持疆獨、支持藏獨、支持一d同你一樣講錯嘢分分鐘命都冇埋嘅地方就make sense。去stand with人d民主國家內部主要因為經濟原因嘅分離運動，就係無視自己所面對嘅凶險同高昂成本嘅On9行為。

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

希望主辦單位，將集會主題由單一聲援加泰，
改為「支持全球民主抗爭」。
加泰旗幟與伊拉克、黎巴嫩、智利、印尼國旗一齊展示，
令「加泰」既角色降返低
活動焦點由支持加泰轉為支持民主、普世價值

香港人既可以支持信念相同既國際同路人，
又唔怕令美國、歐盟難做而得失盟友

智利警暴殺埋人 點解靜係搞加泰
因為獨派想食加獨條水拉香港落水？
智利死左11人 但就搞加泰 目的係咩大家心照不宣

原本我都唔想出聲，因為我知連登仔要做就死都要做，唔會聽
不過都係抵唔住要出下聲（係，我犯賤）
我唔當你係鬼，當你真心想幫加泰

件事好簡單，你想搞完會有咩實際效果？
搞完你除左覺得自己好大愛好有義氣
會為香港帶黎D咩？加泰人黎香港幫手打狗？唔會
We connect? 有咩用？
由加泰⻆度，係呀，有人支持好開心，THEN？
西狗doesn't give a shit照扑
大把鬼佬stand with HK, 黑狗一樣照扑
最後都係靠自己同美國（依家你仲隨時有機會玩走埋美國）
你話我無人性功利主義，係
當你自己都顧唔掂，仲去做一個成功左無撚用（我都唔知點叫成功）
衰左隨時仆街既行動，就算只有1%會炒車既我都唔會做
即係你去賭場落注賭一場，賭贏左無錢收，賭輸左輸身家，我賭黎做咩

講左好多次，全世界每個國家都多多少少有分離主義
你就算唔提支持獨立，一樣會好容易比人扯到去
因為客觀觀感就係
1. 加泰人要搞獨立
2. 香港人支持加泰人

大把鬼佬睇完依兩個facts就自動連埋一齊：香港人支持加泰獨立
仲同你諗香港支持加泰人示威權利，唔支持獨立？
咪玩喇，你地連登仔咪又係睇POST睇果幾句就正皮負皮
仲會唔會諗樓主有咩心路歷程？
到時佢地就會諗，我依度XXX都有地方要獨立
你香港人又支持？咁我支持你香港咪玩尻自己

要講既講曬，依獲野高風險無回報
就算只有1%炒車機會都唔應該搞
唔係次次都好似上次臨時政府咁有所羅門幫手兜
香港無take 2, 加泰衰極都唔會入集中營比人大屠殺
你地自己諗清楚，要負皮隨便

正解

屌你老母，一日到刻就話想制裁狗官黑警，流過幾撚多血死左幾多手足，仲要有手足俾人性侵，虐待先到呢一步！好喇，明知香港人去唔到外國個種麻包袋地步就唯有靠人權法，而家明明樂觀，係都要自己搞撚彎佢！你又要美國幫，又唔撚認清國際局勢做乜撚啫！支持加泰一定要咁撚高調咩？你係加泰人定香港人呀？係呀我好自私呀！但我係香港人我會為撚左香港諗先！

疤狗係咁

唔去咪得

起碼要拉埋新疆，西藏，台灣一齊

認同幫推

個名好重要
字眼一切都要好小心
錯一步未必返到轉頭
支持改名

你唔同意咪唔好去囉
人數會反映出黎架啦
你自己再搞個反警暴集會出黎又多人黎既
大家咪明囉

可能會比佢地騎劫到香港人意願

認同就去，唔認同就唔去。唔洗講咁多，都唔洗怕俾人綑綁，世界自有公論。

咁你咪叫人唔好去囉
少人去即係好多人唔認同架啦
有乜好屌

叫佢講一聲天滅中共可能都唔撚肯

明知咁有爭議咁多人反對都唔聽意見
話淨講人權唔關獨立
但黨媒紅媒自然會幫你煲大去獨立到
上到國際又要再澄清
何必做咁on9既事
唔同裝修呀 裝修民意無割
但獨立一定俾人割

講都唔得

樓豬開到第幾個加泰集會post了？

因為係共狗

推
支持全球民主抗爭

第4個

同意 大主題好過小主題

因為大家共識追求既係普世價值觀，正如搞手提出既個三點理由，所以無理由單單聲援一個國家

絕對唔會去

就算有1%機會攪衰我地個運動
我都唔想冒呢個險

佢而家個名令人有太多聯想

係好自私
為咗個運動，我唔會冒呢個險

你去搞

但搞手唯我獨尊,一撚定唔改,衰撚過老習

呢個都岩 但post都係要出

想嫁,星期四搞唔徹

唔會去個集會

拉

絕對唔好去加泰集會 條友唔會聽人講一定照搞 所以到時人數一定要少

自己都未搞得掂
唔想分太多戰線
唔係話加泰人唔值我地關心
而係我哋自己接近3千被捕手足
新屋嶺 8.31 失蹤手足 etc.
現階段黎講 呢啲唔係更加值得關注咩？

[FCed]加泰集會搞手為籌錢搵食，推香港落火坑

自己諗

不了
自己知自己事
唔敢與大靠山美國唱反調
冇左大靠山香港變新疆
但加泰衰極都冇可能變新疆

出於利益原因，其實歐美一樣反對「分裂國家」
只不過人哋有言論自由，齋講完全冇問題
有升級行動先會喺行政立法司法三方面用法制去壓制你

高調支持加泰獨立，其實同故意斷歐美支持冇分別

其實你地唔支持咪唔好去
無人去就唔會有人報 正如之前臨時臨急有人吹雞果個一樣
想搞令一個topic咪再搞其他人搞

最大問題係智利，伊拉克同黎巴嫩都有反政府示威，目的同香港而家既自治，真普選，反政府目的相近，點解要focus爭取直接爭取獨立既加泰？

搞清楚
人地係搞獨立
唔係爭取民主

獨立還獨立
民主還民主

風向撚同港獨撚唔該係人權法通過之前收下皮
好好笑
之前印尼 伊拉克反政府就唔搞個集會聲援
人地加泰搞獨立就搞個集會聲援
目的係咩？好明顯
仲好意思話人自私偽善
你估人地唔知你地班港獨撚想做咩
利用加泰獨立spin 到港獨
之前又搞臨時政府宣言 最後唔成功
搞到Twitter 軍師日日同五毛同外媒講

呢句真

想搞另一個topic咪再搵其他人搞

100% 唔會去
同繼續遊說身體人叫佢地唔好去

我支持加獨
但認同主題變做全球民主抗爭
香港係國際大都會，聲援全球受政權逼害既人民就最岩

既然咁有爭議，點解要夾硬去做？對埸運動有咩好處？仲要分化自己人

正解.認同

講真 搞新疆集人權關注集會都好過搞加泰
起碼都指得番去中共度
新疆地獄過加泰咁多倍 無人講

支持唔去
我有權 嘆冷氣

新疆係最貼體 (South Park + Xinjiang Act in the US)，無啦啦搞加泰真係笑撚左出黎
高風險負回報

大家要知道，共產黨清洗異己既方法，就係先分化，擊破，然後鎮壓，直至牢牢掌握絕對控制。

用全力對付香港
對於中共黎講，香港人已經取代維吾爾族，成為中共既頭號眼中釘，雖然呢一刻，或者香港仲有少少利用價值，有外國關注，或者共產黨未露出本來面目血腥鎮壓同監禁香港人，大家幻想下，如果呢場運動一旦開始冷卻，失去動力，大家回歸自己以為既平常生活，共產黨必然會以最快速度清洗香港人。

香港人善忘，但係共產黨絕對不善忘，仲好記仇。佢已經透過呢場運動了解到，香港人好撚麻煩，會係國際層面上為共產黨帶來麻煩，甚至影響國內管治，令共產黨執政穩定性出現裂痕。共產黨對權力既絕對掌握係有近乎病態既執著，佢一定會用最有效既方法解決香港潛在既威脅。

香港民主運動的特性
對共產黨黎講，透過洗腦教育/新聞控制/香港警察鎮壓 已經無辦法壓制呢種會對共產黨造成威脅既反抗力量，同維吾爾族不接受漢人統治一樣，根本就係非我族類既民族鬥爭，無辦法用常規用來統治漢人既手法黎處理，必須用更嚴厲既手段處理，先解決呢種內部不穩既危險因素，之後再慢慢處理外交問題，再唔係，閉關鎖國吃草續命，佢都有把握維持政權。香港偏偏就係一個好大既不穩定因素。

所以我講，香港人係共產黨頭號敵人，而且要用最歹毒既方式處理。

香港既反抗力量，某程度上比新疆更難搞，因為唔係傳統既血緣宗教民族主義，而係利益共同體/價值觀共同體（民主自由），形成一種極度強韌既組織力量。呢股力量，暴露左共產黨對香港控制既失敗，等於同共產黨之前既傳統控制方法出左一張成績單，『哦，用來之前d招無用。』

共產黨會如何壓制香港民主建國運動
正如『新疆』既東突厥斯坦建國運動一樣，根本無可能用統治其他漢人既方法壓制。所以就諗左呢條橋出黎，集中營。

你咪話，呢招又幾有效，至少目前中國境內維吾爾族既反抗力量已經幾乎完全被瓦解。剩下既維吾爾族都流亡海外/成為難民。『新疆』仍牢牢掌握在中共手中，巨大利益，毫不動搖。維吾爾族流散四處，中共都完全有辦法係新疆繼續獲得當地利益，反正係各大主要城市，漢人早就多過維吾爾族，掌握當地一切經濟命脈，而維吾爾族只有為漢人利益階層工作，被剝削。

當共產黨認清香港人係非我族類既民族鬥爭，而且傳統方法無用之後，手段一定會以最快速度進行，會用最殘酷既方法進行。你知啦，依家無得比共產黨慢慢黎搞香港，因為仲要面對外交同貿易困難，仲有經濟問題。

香港人還有利用價值？
大家可能會話，香港人對共產黨仲有利用價值喎...sorry，香港呢個地方或者有利用價值，但係香港人無利用價值。自從共產黨決定搞送中果一刻開始，已經話比你知，香港人無利用價值，送中條例就正正反映左共產黨留港不留人既心態。

共產黨到呢一刻都未出解放軍，只係想留低香港呢個地方黎洗錢/貿易轉口，開槍鎮壓搞爛左無好處。但係香港人可以bye bye，一個一個消失，無所謂。

結論
大家要明白，今次運動只許成功，絕對不許失敗，否則香港人會一個一個被送入集中營。而且無人會黎救你。你睇睇土耳其同伊斯蘭世界點出賣維吾爾族，就算民主國家一樣束手無策。

其他細節，監控燈柱，信用系統，不需多講，大家都明，係對香港完全壓制清洗既前期功夫。

香港人，要有絕對既覺悟，明白失敗既結果，會比死更慘。
妻離子散，失去自由。
係監禁中痛苦為共產黨做奴隸，直至死亡。

上個月叫人玩嘢去搞「美國國歌」
今個月就搞「加泰集會」. 諗住spin國際輿論
不外乎係戇鳩，或者5毛
大家自行判斷

正確
美帝都立左法幫新疆製裁支那
劍指支那

同埋主題範圍大啲
參加人數自然多啲 好合理

你真係好嬲喎
我都問咗一堆嘢啲人
對方完全俾唔到無自由論據我

“有冇睇過張海報

咁做咩要將反支共運動擺埋一齊？
做咩唔比藍屍參加？你哋同藍屍立場一樣
【藍屍page】借加泰羅尼亞事件轟西方 華春瑩：雙重標準害人害己

關自由咩事？
加泰係自由問題咩？
係咪獨立嘅自由？

明明香港比人地處境差十倍以上
支共邪惡與無恥過西班牙多多聲
西班牙點都唔會有集中營
香港輸左係會成為第二個新疆
分分鐘俾支共滅族
泥菩薩過江
冇餘力去支援人地

岩,想道德上攞光環咪登報白紙黑字講清楚囉，搞集會D人一睇張相就聯想到你支持加泰獨立啦。鳩得閒理你咩理念咩

人地搞獨立
香港整個集會支持加泰
唔好玩啦

你鍾意搞咪自己搞

外交要做得圓滑d 先唔會俾位人入

推..

人地舉一支旗 你要搞個集會支持咁高調?
929咁多國家搞集會支持我地
我地都未還wor

建議大家諗清諗楚係咪去
我一定唔去

其實我覺得， 個晚有對香港人有更密切關係嘅事情可以做。
英國議會會表決bno持有人英聯邦第二公民身份

九成都係巴塞球迷黎
撐愛隊撐到傻撚左

一失足成千古恨
支持集會既人諗清楚
值唔值得為左加泰而令成場運動冒上風險
我地前線手足舊債未清 新債又黎
呢個時候為左個十鳩幾個鐘飛機路程既加泰搞個集會
係好撚離地

呢個一定去

拉 分化

咪就係

鬼到仆街

靜係識做埋d on9 野

好鬼

呢D就係好提議. 咁多地方有protest, 可以集中支持民主,人權,自由, 分散加泰獨立concern

你都開左幾個反加泰集會post，其實算啦。

想去同唔去既人各有立場，自由就係想去就去，唔想去就唔好去，無謂再討論。支持既人到依家都無拎過點解要支持既理據出黎，佢地既討論方式就係就住反對既人駁嘴。

根本無必要再討論。

樓主即刻出手搞番個啦
用實際行動証明你嘅共識主題有用有效有回報
我撐你

咁快搞唔徹。所以先出POST

起你底知你係五毛

呢個我都留意到,所以越黎越鬼

我都五毛,咁快撚DBLOCK我啦屌你

巴打我記得你

要幾耐呀 下星期搞囉
最緊要有實際行動

呢獲我一定唔會比D鬼得逞

推

佢地唔會明
其實果班先係CHILD登仔
你撐我呀? 得! 我撐番你先
咁都唔撐以後唔好叫人STAND WITH HK LA~

大佬 睇下咩情況先得嫁
香港大把要野要FOUCS 要去關心
都未搞得掂 就話去撐人
況且唔諗下 巴絲們用左幾多人力物力去做文宣叫人STAND WITH HK

總之星期四呢個好鬼,要轉左先

加泰我哋可以支持嘅係支持佢哋自治, 好似我哋咁

問題係當地人多數訴求都係一跳就去到要求獨立，就算你支持佢哋自治都可能俾人標籤左支持佢哋獨立，而加泰獨立係為國際反對，美國政府一早就企馬德里政府果邊，所以對於香港人獲得美國人支持係不利。focus返係六大訴求、支持美國制裁呢啲本地議題先係重要

唔明有班人點解好堅持一定要有一個集會係專聲援加泰

話唔需要特登聲援加泰，佢地就企上道德高地，話人自私

到有人建議聲援晒所有地方，咁無私，一視同仁
但係佢地就唔理

果個加泰搞手肯撚定係鬼
一唔同意佢佢就屌你係鬼

可能性組合就係打和，或者輸波，咁冇必要呀

勸唔掂佢我地自己去舉其他旗搞串個PARTY
大家一齊唯我獨尊

冷處理pls

明知咁多同路人反對加泰集會
死都要堅持硬要去做
同69林鄭有乜分別？
咪撚拎裝修比較
裝修大把同路人支持
但加泰好多同路人反對

係咪先,我有台灣,西藏

唔認同就唔好去

利申：唔去

我支持搞集會，但係同意有需要改名，令集會名義更合適

其實西班牙個政府唔係民選？
咁佢地反民主政府係咪即係反民主

咪就係

香港有基本法講明一國兩制，高度自治，我地係根據法律爭取自己應有的東西，重有就係中國的監控，文化入侵，呢樣全世界都比中共影響緊，所以connet左。
加泰搞獨立係冇法律基礎，冇其他國家會支持佢地，講真如果今次主題係香港獨立，其他國家一樣唔會支持我地。

唔改就唔去

不如一星期一個國家?

點解無人睇無人留意

人地親身綁手跳落水去模擬跳海自殺

同感，其實就咁“支持全球民主”咪算lo

PUSH

首先批評唔等於割席。我其實本來忍住唔講，但見到加獨旗越來越多，依家又多咗個加泰集會，得罪講句，完全不知所謂，模糊焦點，政治智慧零分。

人d舉咗一個未必代表港獨嘅黑色抽氣扇旗，你就舉返加獨旗（注意唔係加泰旗！)，唔係支持加獨係咩？

你自己去巴塞隆拿同當地人傾吓，就算加泰區都未必有一半人支持加獨。至少我自己同當地人傾偈兩個入面至少一個認為留係西班牙冇問題。出咗加泰更加唔洗講啦。加泰獨唔獨根本唔同香港，唔係生死存亡問題。

西班牙人權自由差極都有限。點都係歐盟國家，西方文明帝國之一，同你面對嘅極黑暗共產支那根本唔係同一種國家。你#StandwithCatalonia係唔係將西班牙同支那比？話香港同加泰係共同命運完全係On9，人d獨唔到繼續有法治自由，你輸咗分分鐘變浮屍。

香港依家係生死存亡邊緣，手足係用命來搏架!唔該你搞集會先搞清楚自己想傳遞咩message俾西方世界。唔係你話唔支持加獨人d就聽你講。你舉加獨旗唔係支持加獨舉來做咩? 你支持疆獨、支持藏獨、支持一d同你一樣講錯嘢分分鐘命都冇埋嘅地方就make sense。去stand with人d民主國家內部主要因為經濟原因嘅分離運動，就係無視自己所面對嘅凶險同高昂成本嘅On9行為。

集會改成支持小族族裔
聲援在港不同宗教仲好！

咁想make noise，
呢個可以connect埋外國教徒！

又或者攪場關電競事嘅

政府幫你開咗個靚頭connect南亞人
聰哥幫你開咗個靚頭攪電競抗爭
你地都未多謝人

我地都仲未過完人權法
你地就去攪人地內政，本末倒置

你唔係咁兒戲吓話

係 我同意自己都做得唔夠好
剩係叫人唔好去 值得改善

但當有巴打有更好SUGGESTION
佢地就唔理 唔知為乜

認真
搞個全球民主集會
又可以攞光環，又可以connect國際
又可以回應翻加泰舉我地香港旗

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

集中資源係最有勝算既事上面

去到踩場啦 即場踢走佢同改做全球人權集會

正確黎講係keep住所有訴求, 爭取自身自治權同全民普選

係咪先,一齊

加泰班友=雨革大台
光環大過天
輸埋都唔緊要
佢地唔會知今次輸左好大鑊
連泛民都醒覺
佢地仲要重演歷史

識搞一定係搞搞支援新疆維吾爾民族啦
仲要敵人係赤納粹
新疆同法倫功幫我地咁多
你班人權撚一次都冇聲援過人呀
我真係唔明點解要淨係focus加泰
一係就聲援全球受警暴國家
仲有咁多阿sir留言都知咩事啦！

鬼撚到似共狗

幾乎可以確定加泰集會係共狗陷阱

一齊踩場?

大家千祈唔好去

幾乎可以確定加泰集會係共狗陷阱

非分化 因為可疑之處實在太多

推

講左好多次 呢個時間絕對唔可以撐加泰
要撐都唔係呢個時刻
搞手一係鬼一係單純/on9

例如？

上面d人覆得好機械式,好懷疑係五毛水軍

唔會囉 到時少人又屌係咪唔抗爭喇

起下樓主底
驚現加泰集會狂熱份子

同全球connect 先有用，支持改做關注全球極權警暴集會

推下行動post先

公海channel:

樓豬怨婦

搞手之前仲話改編美國國歌

舉萬國旗

我COPY 前人文章

全世界去推英國人鍊
咪俾加泰佔版面

你係戇鳩添啦

爭咩丫
星期四加泰集會
星期日全球反極權+反警暴+反宗教封殺遊行

邊撚度有共識？當左五毛連登係大台？

G20 到依家

所以我唔去，每個人都係獨立個體，唔洗一定去

去就去唔去就唔去 所以話連登係平行時空唔係假 出嚟唔睇連登係啱

好

如果依鋪幫到加泰獨立 基本上香港獨立就好易實行

搞加泰集會班友偽善都仆街
加泰搞獨立咪幫人搞集會Lor
喂喂～ 黃背心 印尼 伊拉克 智利
再加近近地既新疆 西藏 搞反政府抗爭
就wfc
講xx獨立 就有香港人支持架啦
支持樓主搞全球抗爭民主集會
咪被港獨偽善撚騎劫

對錯難分，但咁多人屌都要一意孤行，咁就有問題

小心係一個局，搞手唯我獨尊有問題
藍絲group已經瘋傳呢條片幫信徒做思想教育

推！

左膠眼中只有加泰
因為係白人

廣傳

我覺得大家去之前諗清楚，搵多啲資料先，雖然我都唔清楚加泰咩情況，不過唔好因為行錯一步比對家有機會做話題。

巴打心水清, 幫推

當年法國恐襲, 其實同期唔同國家都發生緊類似嘅事情, 奈及利亞更加發生兩千人被屠殺, 但就好少新聞有講.

"We Connect" 就係唔理你係邊個, 總之追求民主自由嘅, 我哋就係一家人, 不抬高不貶低

建議集會唔好過份集中加泰, 因為印尼示威, 智利示威或者其他地方都值得關注

你這個法西斯

兄弟爬山係指手足都唔同方式去抗爭
而大家係支持認同
但呢次加泰集會好撚多人反對
仲要死撐去搞
同69林鄭一q樣
之前有爭議既抗爭手法都會先擱置再討論
說服大家再去搞 加泰班友完全唔係
一意孤行死都要去做

迫我地向全世界表態，唔去唔得啦今次，如果係想屈我地急於港獨既共狗搞，同埋想分化支持香港但不支持加泰既美國，削弱美國國會既香港人權法案，只能說呢招真係好辣，咁撚樣落美國面，林鄭同謝仔或者得到美國原諒，可以去美國了

岩，

唔正確既野唔會跟，由得佢自己on9自瀆

根本變左五毛登

做乜鳩 港獨都要被人屌?

加泰搞手自己諗下
要搞一個全球民主抗爭集會
定係一個可能被人騎劫成支持加泰獨立既集會

周豎峰。。

港獨派好識抽政治水
識揀
揀加泰做集會

開咗新post

呢D撚樣唔係共諜 就係弱智

我一早話佢共狗,無撚人信

今晩[陳浩天]話有份上台講野騎劫，記住一講錯野就熄佢老母咪

一日開N個POST 屌鳩加泰，人地集會自然有人用腳投票，你有咩資格係到呀支呀左?

垃圾分化撚

呢隻就係加泰集會搞手

咩人最反加泰？

香港01
完

一次過搞晒唔失焦咩
唔係長期抗爭?

佢有佢搞我有我唔去 咁容易比人spin到風向既集會最後應該唔會多人去

得幾百人咁就唔會比位人入到 如果係改做支持全球民主咁就會去

[核彈]一文道破為何時事台瘋狂攻擊切割加泰人

此po已完

失焦?
香港抗爭個焦點原來係聲援其他國家
明明支線，但係放大加泰黎搞

大愛撚要攞光環搞手要食人血饅頭 就要攞香港嘅前途命運去搞飛？ 你要搞唔係問題但唔該你唔好黑衫唔好嗌五大訴求 更加唔好將佢放入香港人日程表

轉自波台巴打
結論：歐美唔會割蓆

#國際政治 #氣象巴打隨筆

近日世界各地 (黎巴嫩、智利、厄瓜多爾、伊拉克、加泰) 均爆發反政府示威，多個已發展國家 (英國、美國等) 亦有以氣候變化為主題的Extinction Rebellion。

BBC這篇文章簡單討論各大示威的因由 (社會不平等、政府腐敗、爭取政治自由)，雖然較表面，但可當作一篇入門文章來看。

BBC亦就香港和加泰的示威作比較，指出兩者手法 (佔領機場、撲滅催淚彈等) 和背後因由有相似之處。

值得注意BBC並未形容是次加泰示威為獨立運動，反而指當今的政治體制並未容納加泰示威者 (feel trapped in the political system)。

計我話一不做二不休，搞埋反以色列，反美集會，支持巴勒斯坦，唔怕外媒spin

咁點解樓主無開post 屌既權利?

用番你地最鐘意個句
自私、偽善

同意

而家提港獨已經ON9
仲要幫人爭取 "加獨"

改美國國歌 佢都弱撚智

加泰係搞本土主義
唔係民主

民主佢哋有囉

要聲援既就聲援全球

死都淨係要聲援加泰你話鬼唔鬼

好值得攪支持全世界民主運動

會激嬲美國

點解你呢幾日不停阻擊個加泰集會 好似人哋同你有仇......

加泰本身喺國際上就係等於獨立勢力

香港搞聲援, 你特別標榜個三個重點都好

你無可能徹底地將加泰獨立呢樣野分割出黎

無論以咩形式支持加泰都好, 佢地要獨立係必然掛鉤. 就算你講明對佢地獨立無立場都好, 你都會變相支持左

所以主題一定要放大, 最好就全球化

因為紅底01要維穩

我唔知點解block左你
但你講得啱

都冇人唔俾你搞

香港人支持加泰獨立

咪就係

我上面講左唔怕再講

加泰本身喺國際上就係等於獨立勢力

香港搞聲援, 你特別標榜個三個重點都好

你無可能徹底地將加泰獨立呢樣野分割出黎

無論以咩形式支持加泰都好, 佢地要獨立係必然掛鉤. 就算你講明對佢地獨立無立場都好, 你都會變相支持左

主題一定要放大, 抗警暴既就全球啦屌

解釋到個linkage未？夠有人話要休息唔好等中国有口實話香港唔和平啦，講嚟講去你班當人condom嘅賤種狗就係自己FF啲risk出嚟恐嚇人

唔好乜都賴01啦，用頭腦去獨立思考同分析下究竟你撐加泰對落實五大訴求有咩幫助， 當美國同歐盟都明確反對加泰獨立嘅時候你香港人走去集會撐加泰會唔會影響人權法通過， 既然搞加泰集會對落實五大訴求無幫助什至有機會率阻礙人權法通過，重點解要去做呢？

連口交部頭先都認證咗加泰集會係陷阱 仲有咩好講 改名啦

仇乜春

呢個唔係一般集會

係對我地既國際政治立場有風險

有危險既就要攤出黎講

得喇得喇，美國見你張牌寫著撐加泰就唔打中国喇

歐盟的確有機會

咁大爭議 改改集會個名好wo

垃撚圾樓主，指指點點，人哋要搞加泰集會，你又話應該向其他方面支持本地抗爭，你都唔會喺街叫人唔好靜係返工同捐錢，應該要上前線食摧淚彈啦

咁點解釋搞手死都唔肯將主題放大

搞手大義凜然標榜三大重點
既然係普世價值, 抗警暴抗政治檢控既點解唔聲援埋其他國家, 反而淨係聲援搞緊獨立既加泰?

搞手解釋唔到, 你亦唔會解釋得到

你問linkage?

我喺度答你

加泰本身喺國際上就係等於獨立勢力

香港搞聲援, 你特別標榜個三個重點都好

你無可能徹底地將加泰獨立呢樣野分割出黎

無論以咩形式支持加泰都好, 佢地要獨立係必然掛鉤. 就算你講明對佢地獨立無立場都好, 你都會變相支持左

為防被spin, 所以主題一定要放大, 抗警暴抗政治檢控就一齊聲援全球抗爭緊既地方

一句講曬就算加泰唔係搞緊獨立都無理由淨係聲援加泰. 抗警暴抗政治檢控係全球普世價值.

肯定會上黎發晦氣
「正式宣布：加泰係condom」
現實啲講..
選擇係加獨遊行舉黑紫荊 stand with hk
都係想互相利用姐

答下我普伊格德蒙特宜家喺邊度先啦，次次問佢喺邊你班賤種狗就扮死狗

問緊你美國佬點樣唔再用香港打中国啊

唔關事你咪轉移話題
美國會繼續打中國. 得未?
你轉移話題因為你答唔到

就算加泰唔係搞緊獨立都無理由淨係聲援加泰. 抗警暴抗政治檢控係全球普世價值.

完

宜家你班賤種狗就係講緊美國會因為香港撐加泰就唔再用香港呢張大dee啊嘛，咁你都識講美國會繼續打中国啦，美國一定會寧願用張3仔打都唔想用張上寫著撐加泰嘅大dee打中国啦

無人阻止你搞聲援智利集會
兄弟爬山 各自努力
你唔認同可以唔去
無需要鬧人

stand with democracy!

獨派班人雙標到咁真係逼人出黎講
華姐已經提曬水美國支持香港唔支持加泰係雙重標準
而香港人居然配合口交部出黎陷美國不義
就係為左攞freedom fighter既國際光環?
呢啲咪真偽善囉

你仲想spin去美國

得啦唔關事好未呀屌你

美國會繼續打中國. 得未呀嘈嘈嘈

你仲未解釋到點解搞手唔肯一齊聲援其他抗爭緊既國家, 死都要淨係聲援加泰

講左三次, 怕你睇唔到我再講

就算加泰唔係搞緊獨立都無理由淨係聲援加泰. 抗警暴抗政治檢控係全球普世價值.

睇死個主辦單位一定會報大參加人數
外媒唔會同你fc 一陣報到35萬人支持加泰獨立
日後香港集會少過呢個數就多得你地唔少

( 證據）會員小碎步係牛屎佬，啲fds係黑警，而家日日用加泰玩分化

你未解釋到點解搞手唔肯一齊聲援其他抗爭緊既國家, 死都要淨係聲援加泰

搞手解釋唔到, 你都唔會解釋到

就算加泰唔係搞緊獨立都無理由淨係聲援加泰. 抗警暴抗政治檢控係全球普世價值

淨係聲援搞緊獨立既加泰係偽善

無需要鬧人? 偽善就抵屌

Host - Big issues on EQ.

Your universe ( heart/mind) is SO SMALL THAT it can only take your idea. In fact, the universe is BIG enough to host many different opinions. Different opinion does not mean they are hypocrite.

Remember: Pride is beginning of fall !

Do not learn from Carrie Lam who pretended not to understand the voices of majority !!!

Not perfect,
Kind of acceptable.
LOT OF ROOMS to improve.

人地本身就係集中想支持加泰
你想騎劫人仲屌返人地？
你要爭取全球民主你唔自己搞個？

我理得佢係牛屎佬

搞手一日解釋唔到點解唔聲援其他抗爭緊既國家, 淨係聲援搞緊獨立既加泰

我日日幫手開post添呀

係。
二千幾人拉左，
因為支持加泰而失敗左，搞集會個班死十次都唔夠。

Push

話知佢係ET咩
華姐都開到口講美國雙重標準啦
香港人居然重要插隻腳落去
比共獨派帶住個風向走 幫手證明美國雙重標準?
結論就係為左攞國際光環?
根本就偽善到仆街

邊撚個同你共識? 而家連登01開兩個Post就叫共識?
唔鍾意主題無人迫你去, 想用自己主題就自己發起
屌同路人行動同藍絲有咩分別?

搞個全球抗爭集會就WFC
加泰就一定要擺上台
目的係咩？自己諗

兄弟爬山 各自努力
最弊又班左膠罵人唔支持加泰
係自私同偽善
話加泰人都舉香港旗
我地都要聲援佢地
要禮尚往來

笑死我
黃背心夠支持我地
又唔見搞個集會支持佢地

咁你唔去我唔去大家都唔去點騎劫

印尼 黃背心 智利
大把地方唔搞就搞加泰
比班左膠攞埋d道德理由黎捆綁我地
我屌你地啦 最想我地支持加獨根本就係共獨派
如果加泰同香港兩者只能活一 你地班人性撚會點揀阿

你未解釋到點解搞手唔肯一齊聲援其他抗爭緊既國家, 死都要淨係聲援加泰

搞手解釋唔到, 你都唔會解釋到

搞手嗰所謂三大重點都只係抗警暴抗政治檢控, 咩叫集中想支持加泰? 根本就普世價值黎.

就算加泰唔係搞緊獨立都無理由淨係聲援加泰. 抗警暴抗政治檢控係全球普世價值

淨係聲援搞緊獨立既加泰係偽善

我人騎劫? 偽善就抵屌

講白D根本就係自私
班獨派將香港立場押上賭台
配合口交部圈套支持加獨黎打飛機
真係要集會支持有排都未到加泰啦

佢梗係可疑啦,成班人推呢個風向都知乜事

睇番d加泰post
班左膠惡撚到
道德塔利班
唔撐加泰就係自私撚 五毛 支那01
香港人一定要企係雞蛋個邊
都唔知邊個先係最偽善
加泰就集會 其他就WFC

跟住華春瑩方向行喎，
你肯定係同路人？
係鬼都唔奇啦。

已經解釋咗

佢想支持加泰咪加泰囉 咁多嗲做咩姐
我都話 你咁想支持其他你咪搞返個 又唔制？

加泰post全部變晒罵戰
我都相信真係有手足有心想支持
但由結果黎睇 只係引起分化

加泰post一律冷處理

喂樓主，死仆街牛屎佬，你冚家剷未呀？
你啲黑警fds畀cocktail紅燒得靚唔靚呀？
支那好唔好住呀？

未，呢排樓價仲升左

家山有福，本來都plan好哂，搞個送中事件即時醒哂

咁祝你冚家同朋友移居支那，咪撚日日係道害人
小心福薄

比你人格抺黑到我，都唔代表加泰集會係啱

搞手on9收錢係千真萬確

搞緊移民英國，多謝關心

咪臭係，成班仆街死左膠

我尋日喺個post comment話poster用against tyranny係咪唔夠準，因為西班牙未去到暴政極權嘅程度，結果被負皮
真心，你將西班牙比作tyranny，咁中共呢啲係咩

納綷羅咁簡單

我覺得另起爐灶

我支持你搞

呢班人屌左膠最勁啵

屌，見撚到你條柒頭皮就嬲

先當你唔係共諜
完全講唔通個集會對香港有乜幫助
輸左仲會死全家
高風險負回報

Anyways 聲援加泰無問題，但係文宣用字準確啲

垃圾 走啦 改又唔肯改 係要推場運動去死

杯鳩佢啦
搵人另外一日再搞個

[url]http://10.14人權法搞手劉穎匡[/url]

條link唔掂

當日就係佢報細數

杯緊

Sor

10.14人權法搞手劉穎匡 你同我入嚟 全世界幫推！

係每次搞都報細，已兩次

呢條友一係真心膠一係共狗

你可以支持 我可以反對
每人都有freedom of speech.
每個人最緊要有獨立思考
唔係人地話集會就要出既。
個個都唔出 咪得返搞手自己舉包佢囉

拿我就冇咩國際視野
我唔知加泰同西班牙有咩歷史同政治仇口
我真係政治中立呀
因為我真係咩都唔知
又唔係咩國際政治家
可能搞手同支持果啲人係囉

但我就知香港有幾慘
香港黑警有幾仆街囉
所以集會個啲
如果同香港無關 我就唔會去既

佢要搞咪搞包佢囉
連登仔唔係真係咁豬
人講兩句就去集會呀？

老實講我真係冇心機睇加泰新聞
啲人話集會變反極權 我覺得ok
但支持加泰同反極權係咪劃等號？
Sorry我真係唔清楚

唔肯接受意見同獨裁有咩分別 明明呢個集會就好大爭議

兄弟說出個重點來，已經叫哂圍內黃絲搞連儂lift好過

劉穎匡就係咁on9,佢個時報細數，大半個連登屌佢都話13萬

人地唔搞咪你搞囉 支持樓主做支援全球抗爭搞手
淨係識叫人做自己唔識做

呢排主力搞緊圍村連儂牆，微博文宣

一係你黎搞

真係以為自己大台？建議大家唔好去

有傻西騎劫緊
香港有咩負面影響搞手負得起個責任？

屌佢老母民陣星期日實際上冇申請遊行都話有三十五萬人
佢個撚樣好似愈玩愈high又報細數又搞冇共識嘅爭議性集會

劉穎匡話佢可以澄清到喎

開post講ok,比人認清佢真面目

食屎啦叫佢 以為自己係大台？

又係度起大台 左膠拎光環真係咁重要？

權力果然令人腐化呀 時刻提防有傻西起大台

傻西劉穎匡依為自己係話撚哂事

最好既方法就係呼籲大家唔好去 自己圍爐啦

無話24號過

到時要破壞集會, 拆佢大台

又係條友 又衝出黎柒
劉穎匡屌你老母

香港獨立運動 要等d人得到 中共送嘅雙普選之後

先考慮下 做唔做得

一陣又殺出個 所羅門 哈哈 咁就2047 完了

共諜

入錢入錢入錢

樓主尋日比人屌到仆街
今日應該開始轉風向了

支持香港獨立就會破壞場運動？ 不如話支持一國兩制
係愧對後代啦

用條命 去求個 無認受性嘅極權統治者？
手足條命 咁卑微？我覺得出去嘅前線係獨派多

反而d軍師就係 永續基本法 普選派 成日話咪失民意 咪搞獨 無國際支持 你一直幫中共維護一國兩制 果邊就被浮屍

加泰集會 點解要搞到咁複雜 又話無大台 個個係度 指指點點 既然咁大分歧 去嘅人都唔會多啦

我屌你老母屌到仆街呀

人哋一開始見到有個柒嘅集會，想認真搞嗰陣
又唔見你班印尼法國厄瓜多爾智利黎巴嫩專家出嚟搞大串聯？
人哋自己準備好壇嘢出嚟，先喺度講呢講路，不停搵位入人，至怕人哋真係肯換主題你班磚家縮曬入老母閪度，其他地方發生咩事示威都完全唔知咋
好嘔心呀，咪撚咁食人血饅頭啦01狗

尋日有幫你推po架

Pish 推

唔去咪比人代表 一定要去踩場，舉其他同時爭取民主自由嘅國家嘅旗，舉埋新疆西藏又得。

係咪，一齊踩場

agger

Better not show up!

篤灰分化一向係原則黎，4個月黎你都唔識呀 垃圾5毛

收皮啦死5毛

戰術討論就5毛
多左負評已經無再講，你條撚樣一日開幾十個POST 分化好撚威wo

係，搞連儂好過

岩。佢唔改主題我地幫佢改

萬國旗準備，主題：支持全球民主抗爭

跟住話我開5個post多

我自己改名

而家仲要係 美國反對 支共支持
答案乎之欲出 又唔係話唔可以去集會 其實改個名就去得

pish

搞手同林鄭一撚樣，唔見棺材唔流淚。咁受爭議都要搞。

推推推

死牛一邊頸，屌極唔撚醒

陷阱呢?? 樓主點睇

又係你

屌你咩五毛不斷推舊文
今日10月31啦
拉